講1次係大話，講100萬次係真話

原來係呃人

一條友講1次
已經係真話